誰都不知我心底有多暗

若你喜歡怪人 其實我很美